إشبيلية يتعثر في فيتوريا
 أهدر إشبيلية المنافس على لقب الدوري الإسباني لكرة القدم نقطتين ثمينتين بسقوطه في فخ التعادل أمام مضيفه ديبورتيفو ألافيس في ختام مباريات الجولة الـ من الليغا الإسبانية وبادر المهاجم الفرنسي وسام بن يدر بالتسجيل للفريق الأندلسي بحلول الدقيقة من زمن الشوط الأول ورد عليه المهاجم الصربي ألكسندر كاتاي بهدف التعادل لأصحاب الأرض في الدقيقة من عمر اللقاء الذي أقيم الاثنين مارس آذار على ملعب مينديزوروزا في مدينة فيتوريا واكتفى إشبيلية بعد هذا التعادل المخيب بنقطة يتيمة رفع بها رصيده إلى نقطة ليبقى في المركز الثالث بفارق نقطتين خلف صاحب مركز الوصافة ريال مدريد الذي لديه مباراة مؤجلة مع سيلتا فيغو بينما رفع ديبورتيفو ألافيس رصيده بعد هذا التعادل إلى نقطة ويشغل المركز الحادي عشر على سلم ترتيب الدوري نايف الكوردي